香港點先買到架Chevrolet?

有人話大陸買 大陸改 再買中港牌

又有人話澳洲/英國買加改 再運黎香港 但揸唔揸到又未知

到底要點有出到架Chevrolet

利申冇錢 但Dream Car係Zl1

聽聞連登仔唔會買呢啲咁cheap嘅車

有幾cheap

有埋師兄有買左軚車經驗

買返嚟掛t

你睇澳洲有冇。。。
以前右軑Mustang d人都係喺澳洲import返香港

過左海就神仙
Mustang Camaro係美國根本係廉價跑車

有喺香港見到幾㗎corvette 應該直接喺美國改完運返嚟出牌

我未見過

Z06 海運

舊到咁

近期仲喺唔喺嗰度? Thanks

成部的士咁

年半前

二個方法
1:外國改右軚再二手車入口
2:唔洗改軚向,不過你要有錢
首先你係大陸買一架左軚既返黎之後買個大陸出港商務車既牌(即係FV車，大約120萬)+請一個大陸司機。咁你架車就可以合法+免牌費係香港行,不過每180日要返一次大陸仲要養住d公司。

二樣都做唔到你就早d訓啦

請問一既話 係100%work?
運輸署個邊有冇咩要求？？

我dream car係我個名

等多幾廿年變古董車先入

巴打知唔知外國or香港改右軚 budget幾多度？
我有興趣嗰架係Nissan Sunny B13 SE-R 嘅雙門version
應該得美洲先有

依方面唔清楚
我剩係知方法二100% 得

依方面唔敢話100%
只可以講方法二100%得

學班有錢人開間私人車行，咁就掛到藍字T牌